{
    "Select Folder": "选择文件夹",
    "Enter QRC Filename (without extension)": "输入 QRC 文件名 (不带扩展名)",
    "Filename cannot be empty": "文件名不能为空",
    "Invalid filename": "无效的文件名",
    "File \"{0}\" already exists!": "文件 \"{0}\" 已存在!",
    "Qt resource file \"{0}\" created successfully!": "Qt 资源文件 \"{0}\" 创建成功!",
    "Error creating file: {0}": "创建文件时出错: {0}",
    "Enter Qt Class Name": "输入 Qt 类名",
    "Enter Class Name": "输入类名",
    "Class name cannot be empty": "类名不能为空",
    "Invalid class name": "无效的类名",
    "Select Base Class": "选择基类",
    "Select Filename Style": "选择文件名风格",
    "Lowercase": "全小写",
    "e.g. {0}": "例如: {0}",
    "Use all lowercase for filenames": "文件名使用全小写",
    "Keep Case": "保持原样",
    "Use class name casing for filenames": "文件名使用类名的大小写",
    "Custom...": "自定义...",
    "Enter a custom filename": "输入自定义文件名",
    "Enter Filename (without extension)": "输入文件名 (不带扩展名)",
    "Files for class \"{0}\" already exist!": "类 \"{0}\" 的文件已存在!",
    "Qt class \"{0}\" created successfully!": "Qt 类 \"{0}\" 创建成功!",
    "C++ class \"{0}\" created successfully!": "C++ 类 \"{0}\" 创建成功!",
    "Error creating files: {0}": "创建文件时出错: {0}",
    "No .ui file selected.": "未选择 .ui 文件。",
    "Qt path is not configured.": "Qt 路径未配置。",
    "Configure Now": "立即配置",
    "Failed to open Qt Designer: {0}": "打开 Qt Designer 失败: {0}",
    "No .ts file selected.": "未选择 .ts 文件。",
    "The file \"{0}\" does not appear to be a valid Qt translation file.": "文件 \"{0}\" 似乎不是有效的 Qt 翻译文件。",
    "Failed to read file: {0}": "读取文件失败: {0}",
    "Failed to open Qt Linguist: {0}": "打开 Qt Linguist 失败: {0}",
    "Add Prefix": "添加前缀",
    "Add Files": "添加文件",
    "Remove": "移除",
    "Edit as XML": "作为 XML 编辑",
    "Select a file to preview": "选择要预览的文件",
    "Are you sure?": "确定吗?",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Enter new prefix": "输入新前缀",
    "Please select a prefix first.": "请先选择一个前缀。",
    "Remove prefix '{0}' and all its files?": "移除前缀 '{0}' 及其所有文件?",
    "Remove file '{0}'?": "移除文件 '{0}'?",
    "Close Preview": "关闭预览",
    "Prefix must start with '/'": "前缀必须以 '/' 开头",
    "Copy Resource Path": "复制资源路径",
    "CMakeLists.txt already exists in this folder!": "该文件夹中已存在 CMakeLists.txt!",
    "Is this a sub-project?": "这是一个子项目吗?",
    "No (Root Project)": "否 (根项目)",
    "Yes (Sub-project)": "是 (子项目)",
    "Select Project Type": "选择项目类型",
    "Select Library Type": "选择库类型",
    "Select Minimum CMake Version": "选择最低 CMake 版本",
    "Select Qt Major Version": "选择 Qt 主版本",
    "Select Language Standard (C/C++)": "选择语言标准 (C/C++)",
    "Enter Project Name": "输入项目名称",
    "Name cannot be empty": "名称不能为空",
    "Invalid name (alphanumeric and underscore only)": "无效的名称 (仅限字母数字和下划线)",
    "Select File Copy Group": "选择文件拷贝组",
    "(None)": "(无)",
    "File not found: {0}": "文件未找到: {0}",
    "Project \"{0}\" created successfully!": "项目 \"{0}\" 创建成功!",
    "Error creating project: {0}": "创建项目时出错: {0}",
    "Template directory not found: {0}": "未找到模板目录: {0}",
    "No templates found.": "未找到模板。",
    "Select a template to edit": "选择要编辑的模板",
    "Failed to create config file: {0}": "创建配置文件失败: {0}",
    "(User Override)": "(用户覆盖)",
    "(Default)": "(默认)",
    "Create User Copy & Edit": "创建用户副本并编辑",
    "Recommended. Persists after updates.": "插件更新后仍会保留(推荐)",
    "Edit Read-Only Default": "编辑默认模板",
    "Changes will be lost on update.": "插件更新后修改将丢失。",
    "How do you want to edit this template?": "您希望如何编辑此模板？"
}
